有冇人同男/女朋友係好少嗌交?

你地究竟係真係好夾
定有時遇到問題係唔解決當冇事 所以冇咩嗌交 拖得就拖 由佢沉底就算

拍咗2年，冇乜點吵過，2個月吵完一次大既之後，最近分咗手

我覺得無嗌過交係唔健康
除非仲係蜜月期

好少同女朋友嗌交
我諗主要原因係我每次都係就佢 多數都係我say sorry之後再講番道理
我唔敢想像有一日我發脾氣屌柒佢會變成點

七年
極少嘈交
但最後散咗

遇到問題最緊要坦白同平心靜氣咁傾
溝通同態度要好同即時解決好過拖
始終拖同忍係冇解決過
甚至會惡化或者變相更加唔了解對方

不過有時都會忍唔住發佐脾氣
但好快就冇事同會好好道歉
主要大家都好珍惜段關係

好健康因為咁啱兩個都理性，識得代入對方角度、尊重同信任。

一星期有6日嗌交
維持左3年
第4年一個月鬧10日
已經覺得好小

有時唔嘈交未必好事 兩個人太似 生活上無衝擊無碰撞 相處到好似朋友咁

4年幾

係頭一年有嘈少少野

跟住都無

男朋友有時唔開心/對我講嘅野不滿 佢會封哂口唔出聲 佢話唔想嗌交所以唔講野
但咁樣又令我好燥 覺得佢避開問題唔想溝通...

極少嗌交 但次次有爭執都係因為咁
其實最後只要我沈得住氣唔燥 鍚番佢就冇事
但有時雙方都冇錯 而我自己都唔開心緊 都想佢主動氹我

拍拖兩年，結婚年半，嘈唔超過5次
大家感覺唔滿意或燥燥地果時會嘗試冷靜，
事後會討論下咩事，會盡量了解對方。

Same

無嗌，但冷靜期中

3年幾LD 好少嗌交 又可能係無機會嗌交
通常有事大家都會即日解決 唔會拖太耐

你以後約早佢廿分鐘

同現任一齊左八個月未嗌過 但本身我地兩個都唔易嬲嘅人

我係好少嗌交
因為俾人罵多

錯就咪撚撐
大家文明人講道理嘅

通常對家唔應機都冇咩可以嘈

here
因為真係好夾

無鬧交通常都係不滿積埋積埋
一次過爆出黎就玩完

知道對方唔鐘意咩咪唔做
做錯咪改善 最緊要權力平等
同埋嘈交無試過超過一日

兩年 嗌交冇 冷戰有
冷暴力仲唔健康 寧願嗌多啲交
嗌交都起碼係溝通緊

我覺得男朋友連交都唔肯同我鬧 好可悲

8年
少嗌交
散咗

我男朋友同你一模一樣
巴打忍吓啦 我都知我地呢啲女人難頂㗎啦

好大怨氣喎

係咪平時積埋啲怨氣但大家又唔講？

一直都得對方冷暴力，我冇錯都照狂say sorry，耐左就好辛苦好委屈，寧願用道理嗌交

同現任一齊7個月，呢2個月鬧得特別密
雙方都讀大專，有左新環境識到唔少異性就好易嘈
最近大家都攰了，想分手
捱唔住

好難唔嘈 就算性格好似
係某啲事上既價值觀都一定會唔同 咁就好易有衝突
通常係我鬧佢 佢唔反駁/say sorry
有時佢企得好硬 我又嬲緊 佢過一陣會黎撒冧
我自己有時嘈完 覺得自己唔岩都會say返sorry
嘈得最誇張個次 佢黎接我收工
大家傾清楚哂大家價值觀係點 再磨合
睇下大家點遷就大家就無野了 感情好似仲好左
最近呢兩個月冇嘈過架 好似蜜月期緊咁
嘈架係好好了解到對方既活動黎 不過有太大磨擦又會出事
留意下 無論有幾嬲都好 有某啲說話係唔可以出口

利伸 拍左年幾 就兩年

拍咗3年 一開始我脾氣好臭 好大男人 成日大吵大鬧 佢好嬲 我逐啲改 至少改咗唔會喺街大吵大鬧
我都成日讓佢
明明佢錯 我鬧佢 佢嬲 最後都係我講對唔住先 話自己態度唔好 可以用好啲嘅態度講 但可能我真係慣咗 成日用責備嘅態度話佢 但明明係錯嘅嘢 仲想我用咩態度同佢講 我為佢好想佢改 但咁多年嚟完全無改善 都仲係咁易發脾氣 一發不可收拾型 唔接受人意見 唔講道理 我態度唔好 但你都唔好得去邊 永遠都係我錯 我激到佢發脾氣

覺得冇需要嗌交，通常互相話下幾句就會有個認低威，態度變軟

講好咗以後唔會再為外人嘈交對方都係扮嬲，我真嬲既時候都易氹好快冇事

旁觀者唔知咁多啦 我個人感覺啦
如果「成日」用責備態度話人 唔理男定女都好快聽唔入耳
因為我自己都係咁 我屋企人大大小小既事都可以用責備語氣同我講野
好小事例如執返跌左落地啲野 都可以責備你：成日跌完啲野落地又唔執 請左工人呀？
我成日聽完都好炆 好啲語氣講唔得既咩？點解成日要鬧人？

其實女仔好著重人地講野既字眼 語氣
可能你只係慣左 但佢地只會覺得你成日都要擺款教訓佢
你都知自己態度唔好 咪試下逼自己用態度軟化啲同佢講囉
可能佢會聽得入耳 我寧願你似老豆咁長氣教佢 好過你成日責備語氣話佢
調返轉諗 如果佢成日責備語氣話你 你都唔鐘意啦
反而長氣 語重心長咁同你講有幾唔好 你反而接受度仲大啲
Un得多嫌你 驚你煩都會改啦
反而你下下鬧 佢彩你都有味
好多女仔係好似湊女咁湊既 細個比老豆湊 大個比老公湊
改善下自己做法可能結果會好好多呢

但我真係唔覺一開始已經係責備語氣 但佢接受能力真係好低 往往最後變咗我鬧佢 因為我真係唔鍾意人駁咀 而佢又好鍾意駁咀 係咪真係唔夾 佢其實好多問題 但每次傾 最終都會變咗嗌交 佢唔接受 我就會嬲 點解佢唔聽我講 我就開始 態度差。。。惡性循環

聽你咁講佢似係唔鐘意人地話佢管佢既人
好有可能唔係好大個既女仔？當然有啲自尊心強啲既女仔都係咁
好多人都係咁既 如果你好鐘意佢就比多啲耐性
當佢三歲細路女咁教 好似教女咁教
佢做錯你唔好即刻鬧 攬住佢先
然後好似慈父教女咁同佢講 下次唔好咁啦好唔好
佢駁咀 你唔好嬲住先 你捏下佢塊面 氹女語氣咁同佢講 你咁做會XXXX架嘛 下次唔好啦
佢再駁咀 都要忍 攬一攬佢等佢收聲

試下咁樣教女有冇效先啦
只可以講如果佢同你駁咀 你話佢鬧佢係無用
因為你鬧佢一句 佢永遠可以用一百句駁返你
你態度軟化啲煩佢反而仲有效 因為佢唔識駁你咀

可能我個人無乜耐性 啲嘢唔鍾意講幾次 唉。。 自己都有 好多不足 但好難改 又要同佢生活 未改到已經係咁嗌交

7年1散
有自殺既覺悟

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

嗌交好少
多數性交同口交

拍左2年無嗌過交

why

物極必反
每次都做包容忍耐一方只有兩條出路
1）一次吵鑊金嘅跟住分手
2）出軌

我都係父母因素不過關自己父母事

點解既

巴打，勉強冇幸福啊，你覺得咁樣夾咩?

拍咗兩年 期間每次嗌交都係我say sorry 不過冇嗌過隔夜交 今個禮拜一嗌左個大交之後 星期三突然提出分手

所以分左

嗌到厭曬 冇野好嗌

你忍唔到屌柒完佢之後你應該唔會變得返之前咁就佢

每個月點都會少嘈啲 好少大嘈 但我地係一個鐘唔洗就好返 會轉話題/自己道歉 氹返對方

正確

你講緊的係有冷戰但無嗌交那些
或者經常甚少交往那些

如果無冷戰無嗌交，又成日交往，就好健康

你講緊的係有冷戰，但無嗌交那些，就真係唔健康。

或者大家少嗌交，原因係大家甚少交往溝通那些，都唔健康。

如果無冷戰無嗌交，又成日交往溝通，就一定彼此的關係好健康。

羡慕

其實好似政府和人民咁

如果人民好少屌柒政府，有三個原因

1）個政府做得真係好好，世界級政府（這個政權管治下社會非常健康）
2）政府常以報喜不報憂形式向市民洗腦（這個政權管治下社會不健康）
3）政府根本唔俾你批判佢。否則輕則刪文，重則坐監。（這個政權極度不健康，极极可危，可能就快倒台）

咁睇黎似就黎倒台

正常已經倒台
但某大國靠核子彈和社會信用評分體系支撐住

以為自己岩曬嘅咩 用得駁咀啲咁嘅字都你閪啦

嘩 睇嚟你態度都好好喎
邊到有講我自己啱晒
有啲嘢就係非黑即白 有對與錯
你都仲駁咀嘅 你同林鄭有咩分別？

係
唔應該

頭幾年好易鬧交
到宜家咁多年已經無心機鬧交
太熟悉對方諗緊咩

真係好少
咁當然有時都有d脾氣

都幾易鬧交同冷戰 我就有幾個大原則唔可以掂，一掂到就即刻反面，例如我好愛香港，一有少少文化入侵即刻起哂鋼咁。

男朋友試過嗌我吃貨，我屌佢、佢唔再講。佢唔用吃貨，但會用吸睛，我再屌、佢唔再講。佢唔用吸睛，用蝗語拼音... 好似對牛彈琴咁，講極都唔明我嬲乜。

喺佢角度睇，就無啦啦講講下嘢見到我發嬲，唔知嬲乜鳩，覺得我無理取鬧。

拍拖初期都會好好心機想同佢溝通，溝通到而家已經唔想再講，直接冷戰算。

認真，次次造愛條女都有高潮，就唔會有交嗌

好少同男朋友嗌交
嬲佢會忍咗先 唔會一嬲立即發老脾
因為好多時其實好小事 或者係可以體諒/理解
唔想因為當刻我唔高興就要對方都唔高興埋一份
我嘅處理方式就係一定要盡快冷靜 如果WhatsApp緊咪唔覆住先 如果見緊面就忍口唔好鬧佢/語氣同態度好差對佢
之後再睇下對方知唔知衰 我男朋友係比較細心嘅 我唔開心/嬲佢多數知 就會主動氹我 知衰道咗歉就冇問題啦～如果唔知嘅 我會冷靜咗先同佢講 佢做錯咩事令我唔開心 慢慢講 佢會明點解 同say sorry
忍一時真係會發現根本冇需要嗌交搞到大家咁唔開心～

成日嗌交
但有共識話唔準嘈到第二日

懷疑男朋友好中意透過嗌交交流

同男朋友無嗌過交 拍咗年半 除咗佢eq高之外 佢有好多野都會遷就我
咁我又唔會任性做大家唔鍾意既野
例如打機咁 我會理解佢有時會好沉迷 會成日打覆唔到自己 所以唔會限制佢 唔會話佢慣住打機唔陪自己
而男朋友亦唔會同我出街既時候打機 打完機都會即刻覆返自己
真係意見不合既大家會一齊傾 搵個解決辦法
所以有個eq高既對象好重要

屌我地每隔30分鐘就小吵一次 隔幾日就大吵一次
好拎辛苦

啱啊 嘈完就要盡快認真傾下

拍拖3年好少會嗌交
大家價值觀似
而且我個人無乜所謂 好少會忟會嬲
有咩事都係on99笑笑口say sorry就算

拍咗兩年只係鬧過一次大交，鬧完就散咗了

Gay，同男友同居
個期窮就好易嘈交

差唔多日日嘈
不過感情反而越嚟越好

拍咗三年拖好少嗌交
可能我哋兩個太似

呢句真

me too 一大鬧就分左手了

有問題會即刻傾
大家都理性，以解決問題做目標
做錯即刻say sorry
底線一拍拖就已經講清楚
無聊嘅嘢唔會理

利申：婚已結

拍左6年 異地6年
無咩嘈過交 通常意見有衝突就會冷靜先
之後傾返 慢慢去解決
今年結埋婚

男方太忍得過女

Lm

係 2年黎冇乜點嗌過交咁際 有都係我氹番
但自問我唔中意嗌交 所以最近人地話淡咗分咗手

12年 sosad

唔好覺得唔嘈交係好事
嘈交都係交流一種 最緊要雙方交流
識幾對 60 結婚左 30幾年 從來無嘈交
同樣 奇實佢地跟係因為無溝通 先無嘈交
大家都唔太 深度交流 真係相敬如賓
同客一樣 就係個外人

我都咁覺得
嗌交其實某程度上係著緊對方 想表達清楚自己嘅諗法

痴線
呢個年頭 搵多d錢好過啦
btw你老婆婚前都係咁？

我認為可以控制下自己情緒
真係嬲個下唔好講住
因為隨時會衝口而出講左d收唔返嘅嘢
冷靜左平心靜氣先攞出來討論
然後揾中間點deal
當然要雙方都識咁稔先得...

好夾冇嗌交

long d 散左

咁佢有冇拔過你嘅紫青寶劍先？

咁你做佢嘅小三啦

你老婆喺結婚前有冇做嘢？

同居左之後日撚日嗌
嘈到散埋

之前拍左差唔多一年，幾乎冇嗌過交，搞到有咩不滿都唔會講出嚟，最後就散左

same case
不過我好少少只得7年貨仔

個時仲心諗大家感情咁好打風都唔甩
散左之後直到而家都仲會懷疑緊無交嗌係咪只係假像黎

利申 : 都已經分開左3-4年

平心靜氣溝通

點解佢依家唔搵工？

一齊左4年 keep到好sweet 好穩定
冇嗌過交咁濟 亦從來冇鬧分手個啲
會發小脾氣（九成係我）
然後一係我道歉一係佢道歉
唔會超過一個鐘
之後就無事發生過咁

7年都好傷啊